條女個頭究竟想點????

係咪花形

星型呀on9

痴線咁都有得笑

柒頭

屌

on9

笑點係邊?

睇你點睇

d痕有d似蜘蛛

星星頭重出江湖

咁有型

星星頭結咗婚生埋個女

你唔提佢都唔記得有呢個人

點解唔可以花？ 佢個頭咪花既中間 點解唔可以係花呀屌你老母

我話似楊桃

明明係楊桃

上面成班傻閪笑乜鳩
唔可以係花形？
人笑你又笑

結果張開

形狀呢d野

結界張開

煉成陣

我覺得似花多過星

上面班友係咪未見過花?
人笑你又笑

係咪楊桃

個小朋友一定好開心

啲痕明顯跟星座

國土煉成陣

其實好有創意

⭐<- 呢個係花形?

Demogorgon

正路都會形容你個種係星形嘅花啦，可唔可俾d common sense

Singing

嚴格黎講星星係遠距離嘅星體，唔會係⭐️嘅形狀
你又知⭐️唔係花形？

咁都有得笑

#16同#27 清 完全唔撚似喎
幽默感呢家野......

繼續駁啦撚樣🌺🌸🌼🌻🌹🌷💐

型

你堆符號第二個都係咁嘅形狀喎

嚴格黎講星星係恆星，係球形嘅
而花形呢，三角形係花形，正方形係花形，五邊形係花形，圓形都係花形，ok u win

知唔知乜野叫common sense

係幾似花啵屌

一睇張圖我都覺得似花多過星
係咪我問題

有冇10後？

你比個實心黃色星星問係咪花形
人地中間有圓形（頭）架，係唔撚係你呢粒星？

咁都好吵

你要講晒咁多真實例子做乜
的確係成個天咁多星體 無一個係你所謂嘅星形
而又的確有花係咁嘅形狀 你舉再多唔係咁形狀嘅花都改變唔到事實架

仲有關乜野common sense事 形狀同事物嘅聯想人人唔同 一定要係星先叫有common sense咩?

連埋個女仔個頭 中個有個圓形咁 我都覺得似花多d喎

開口埋口有冇common sense果位
我想問下咁樣係似星定似花

都唔夠梁家輝呢個經典造型

有咩好嘈

唔知

點解要咁執著佢係花定星星？？
好地地一張圖比大家笑下
每個人睇到唔同既野又有咩問題，咁主觀既野都可以用黎嘈？

乜撚野花型
上面仲要貼咁撚多圖出黎柒
三角型既花
正方型既花
圓型既花
星型既花
花型既花？
花有呢個型就叫花型？？？
返去讀幼稚園啦

第一時間唸起東成西就

屌那星

幫一樓個ching平反姐

一轉頭

我第一眼都覺得成朵花咁，每個人個睇法都唔同，唔明點解要話人戇鳩

五芒星陣

Stranger things 隻 demogorgon

星都有六芒星七芒星啦，on99

呢個星星頭就識

有正面照流出就好笑

唔出奇，因為真係似花多過星

嚴格啲黎講，其實幾何入面係無一個形狀叫花形，而係朵花似星形，主次要分清楚

咁認真做咩？覺得似花咪似花似星咪似星囉，使唔使講句野之前要諗下主次先呀？又唔係咩世界大事咁都要拗一餐

幾乜野何姐你 依家問一句似花定似星 你答一段九唔搭八嘅野出黎做乜

去舞會一定全場矚目啦

我話佢起角又得唔得
楊桃形又得唔得

痴線

屌你老母 當呢到facebook咩 一個on9星頭 冇內容可言都成500幾個like 唔好再廢啲

星星頭

係愛呀哈利

Something is coming, s omething hungry for blood

直升機型都見過啦

成班小學雞 咁都好嘈

本來幾好笑 但咁都鬧一餐

星形又好花形又好
你嬴左記得登報紙呀

要整幾耐?

佢老母係咪玩鳩佢
比人輕輕拉下都應該痛到仆街

我想知佢要甩幾多頭髮先解得返

好靚啊

爭咩呀
溝埋黎做瀨尿牛丸呀笨

有無人開個POST玩投票係花定星

又會咁勁整到出黎先好野

第一個留言200幾個負皮做乜鳩

倒五芒星

前面咁認真係度拗咪認真啲分類囉
其實你講乜形都得架，知就得啦

好啊好野啊